<resources>
    <string name="app_name">Alma Orienteering</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="internazionale">
    <![CDATA[
    <html>
        <head></head>
        <body style="text-align:justify;color:black;font-size:16;background-color:#FAFAFA;">
            <p>L&#8217Università di Bologna è sempre più <b>internazionale</b>. Attualmente 42 corsi di laurea e laurea magistrale sono svolti parzialmente o totalmente in lingua inglese.</p>
            <p>Numerose sono le possibilità di studio e tirocinio all&#8217estero, tramite i principali programmi internazionali quali Erasmus+ ed Overseas.</p>
            <p><b>Erasmus+</b> è un programma di mobilità promosso dalla UE che consente di trascorrere da tre a dodici mesi presso un&#8217università europea.
            Ti permette di frequentare i corsi, di sostenere gli esami e di ottenerne il riconoscimento.</p>
            <p>Per aiutarti a sostenere le spese legate al soggiorno all&#8217estero, il programma Erasmus+ offre un <b>contributo finanziario</b>.</p>
            Dove puoi andare?
            <p>- nei 27 Stati membri dell&#8217Unione europea;</p>
            <p>- nei 3 Paesi dello Spazio Economico Europeo: Islanda, Liechtenstein e Norvegia;</p>
            <p>- nei Paesi candidati all&#8217adesione: Turchia, l&#8217ex Repubblica Iugoslava di Macedonia;</p>
            <p>- in alcuni paesi extra UE partecipanti al programma Erasmus+.</p>
            <p>Il programma <b>Overseas</b> è organizzato e finanziato interamente dall&#8217Università di Bologna e nasce da accordi di collaborazione che il nostro Ateneo ha sottoscritto con università di paesi non compresi nella Unione Europea.</p>
            E la lingua sarà un grosso problema? Scopri i servizi offerti dal CLA (centro linguistico d’Ateneo) aprendo la voce “servizi”!

        </body>
    </html>
    ]]>
    </string>

    <string name="sistemauniv">
    <![CDATA[
    <html>
        <head></head>
        <body style="text-align:justify;color:black;font-size:16;background-color:#FAFAFA">
             <b><p>L&#8217organizzazione degli studi universitari si articola in tre cicli: </b></p>

            <p> -  Corsi di Studio di primo ciclo e ciclo unico: Laurea, Laurea Magistrale a ciclo unico. </p>

            <p> -  Corsi di studio di secondo ciclo: Laurea Magistrale. </p>

            <p> -  Corsi di Studio di terzo ciclo: Dottorati di Ricerca e Scuole di Specializzazione. </p>
        </body>
    </html>
    ]]>
    </string>

    <string name="sistemauniv2">
    <![CDATA[
    <html>
        <head></head>
        <body style="text-align:justify;color:black;font-size:16;background-color:#FAFAFA">
             <b><p>Cosa sono i Crediti formativi universitari - CFU?</b></p>

            <p> Un credito (CFU) corrisponde di norma a 25 ore di lavoro che comprendono lezioni, esercitazioni, etc., ma anche lo studio a casa. Per ogni anno accademico, ad uno studente impegnato a tempo pieno nello studio è richiesta una quantità media di lavoro fissata in 60 crediti, ossia 1500 ore. </p>

            <p> I CFU si acquisiscono con il superamento dell’esame o altra prova di verifica. </p>

            <p> I crediti sono un elemento che consente di comparare diversi corsi di studio delle università italiane ed europee attraverso una valutazione del carico di lavoro richiesto allo studente. </p>

        </body>
    </html>
    ]]>
    </string>
    <string name="multicampus">
    <![CDATA[
    <html>
        <head></head>
        <body style="text-align:justify;color:black;font-size:16;background-color:#FAFAFA">
             Scemo chi legge :-P
        </body>
    </html>
    ]]>
    </string>
    <string name="contatti">
    <![CDATA[
    <html>
        <head></head>
        <body style="text-align:justify;color:black;font-size:16;background-color:#FAFAFA">
             <p><b>URP - Ufficio Relazioni con il Pubblico</b></p>
             <p>Informazioni generali di carattere didattico e amministrativo, informazioni sui servizi offerti dall&#8217Ateneo e punto di ascolto per segnalazioni, suggerimenti e reclami.</p>

                <p>Largo Trombetti, 1 40126 Bologna<br>
                E-mail: urp@unibo.it<br>
                Tel: +39.051.2099349<br>
                Fax: +39.051.2086224</p>

                <p>Orari</p>

                Lunedì, Martedì, Mercoledì, Venerdì dalle 9:00 alle 12:30<br>
                Martedì e Giovedì dalle 14:30 alle 16:30
        </body>
    </html>
    ]]>
    </string>


</resources>